要求女司機，學車，要多50小時，避免馬路上危險

同意嗎

有撚用

但係車親死人大大鑊嘅一定係男司機喎

正